有無人解釋下班打手狗做咩要不停唱衰xr

Xr 6千幾個定價嚴重影響到佢地？

6千幾都比人話係平價機

睇得出佢地係好驚

上年人地比足料出部$10000嘅機
啲山寨廠又湊熱鬧加多一兩個鏡頭就加到$7000
而家人地出部$6千幾但又接近旗艦，加埋Apple本身嘅光環
有咩辦法唔覺得威脅到自己
可惜講來講去都係話條邊粗
跟住一堆冇腦連登仔人講佢又跟住講
你會信出面已經玩緊實機嘅review定隔住個mon看圖作文果班網上打手？

腳都軟埋
仲要扮到Apple自己同自己打

有理由相信係apple plan 左一年既計劃黎

因為佢地話有錢人先買iPhone
宜家不停有新聞話6千銀嘅xr會大賣
會推翻佢地自己嘅idog邏輯
唔係有錢嘅先用iphone

將佢地當神咁拜嘅iphone踩到變屎
緊係落力唱xr啦 唔想人買呀嘛
垃圾idog全部去死啦 狗咬狗骨

覺得部機柒出黎恥笑下
又比你話打手

我都想講
呢幾日吊xr啲打手post多到不得了
某幾個仲瘋狂出文回文
唔block佢真係浪費左個功能

掉番轉

仲乜係咁吹奏XR

入左好多貨黎炒???

係咪驚買唔到呀

睇到一大班打手狗不停係度扮狗咬狗

我覺得未必係直接直屬某品牌公司打手
反而係電話Sales多
因為APPLE傭金低, Android某些品牌傭金高
所以為左份傭金打擊APPLE XR 佔約6千蚊左右既市場
令Budget 6千左右既潛在顧客份傭金唔好流失先唱衰

疴督屎照下你部pixel 3 啦戇鳩仔，又柒又貴又慢

大機Pixel 3 XL 柒事做盡
855都就黎出仲用845 粒U仲要慢過其他Android廠
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM 瘋狂Reload App
得128GB ROM
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps

Pixel首席打手肯面對未

idog真係好撚痴線

咪係,就好似毒撚咁
行出街影響市容